一切都係中央

簡邊個做特首就唔再講啦
就當真係有位一人一票選出黎既

最後果位特首係咪真係可以唔聽中央既某d命令，去為社會大眾服務？
定最後上到去知道所有實情之後，都會因為一己私利而服從中央？
定查實都係身不由己...
你地睇銅鑼灣書局事件就知有幾荒謬

仲要身為政府官員，自由度係咪真係咁大？
我知大家都係想踏出第一步，我都認同，所以純粹討論

利申：純討論，唔想有世界大戰

手土

推